有陰陽眼嘅入一入黎

小弟純粹想知一樣野

如果有一個人帶住佛牌 隻鬼係咪搞唔到佢

利申：有陰眼嘅巴絲 有冇見過類似情況 想知

冇。思覺失調就睇醫生啦

認真問

Pish

on9小陣啦

冇陰陽眼死撚開啦

識fd有

有病 or 妖言惑眾

利申唔係咁用
你呢啲叫p.s.

hi我有陰陽眼

咁都唔識